尖椒皮強定麻辣皮蛋？

譚仔統一已成定局，但皮蛋味道各有不同，應該留呢個味至岩？
三哥：尖椒皮蛋
譚仔：麻辣皮蛋
我係皮蛋呢個位，投三哥

尖椒啦緊係

口水汁皮蛋先好食

一定係三哥la

尖椒皮強

尖椒